hi 淡友 (455)

早晨

1

2

2318

守咗成晚260-261 一開就穿 廢到

追縱功能

布神有冇貼屎

布神fans

布巴開定多幾個啦.

早晨布神

大佬

牛一gogogo

牛吽

QQ PUT 跳左50格

一開直接輸30幾格先 係咪應該即反手熊

布神丫

新公仔

Q熊又肥肥了

鑽石能量底通常一講就穿

258

布神

左一巴 右一巴

近牛
我要食熊掌

今日可能唔洗養蟹

Sing! Sing! Sing!

屌你一下跌哂無得沽

Yes，應該溝牛

JELLY

今個月易玩過上個月好多

琴日牛過挑機個個

700 又上返290

布神 2382

Morning

鳩蛇呢？快d出黎報平安啦

吉倉既話應該都確認轉勢今日搵位入熊?

回返啦 無事啦

咁就好

qq準備轉返燈

布布早晨

支持布神

2318同我頂撚住

大戶勁假撚完又撚.....

正恩巴點都有蟹 雙刀俠 兩兜蟹

唔準穿呀

佢減咗d牛啦

2018新低

布神諗住幾時加call

早排冇布神領軍 豬突咗

3大西股
2382
2018
700

260-261變咗好強嘅阻力

股王3690

輸錢真係易

屌 都係頂唔撚住

跌佢lomo

跌

死落去啦dllm put左阿

升

258應該會彈
咁快打晒點養肥兩邊過weekend

奇蹟千跌日

對沖同一開即平有咩分別

一野轟落去！

一開258 on9

輝清尋日係咪+3過夜

話時話sof 早2日好似加左沽

今日港女表示假鳩自插700點好唔好

無熊過

你咩過

至少 -300點

期自隊

開市一刀斬

又準備同日本仔一齊帶崩全球

唔係收市先出po咩

倉冇錢，自動打左，-30k

賭錢係咁

利申60手26538熊過, 希望唔洗死

美國佬係咁易跌
30點
港女自插400，

一棍上

等收錢

痴撚線

優質股今日又死頂 扮綠字？

棍棍好爽

得股王綠燈

睇個款應該食新牛

琴日30手26538 過

開259啦 等你地唔知追唔追好

外賣仔仲綠燈

淡友逃生門，好快轉燈

邊有害，買唔買自己選擇架喎
我就一開買近牛，唔信

rsi嚴重超賣

港股日日自殺

DLLM

島頂出沒注意

個頭有D問題

開市daylow 收市dayhigh
Easy game

要裂口穿

只有美團真股王

日k大把空間

on9人地叫你買牛就買牛, 無自己諗法既唔好買股票啦仲要玩槓桿

唔算啦

靜啦

259

Q熊都補哂

港女真係on9 不過今晚美女都步港女後塵

我回最頂果條友

2318支持唔住 諗緊仲入唔入

all in call

屌咩 2318又唔行

但係都唔會依家入 除非你想捱姐

我地要蟹撚哂班大戶佢

Kado 有冇開倉

少左半兜蟹唔係蟹

直插冇水花,剎牛日

又上返$60啦

收市必升 。

左一把

qq做咩跌咁多？

我們將於 2019 年 2 月 1 日起收取月費港幣 $88 ，您將可享無限量港股、美股交易及一系列增值服務，包括 8 社區熱門股票資訊、排行榜、買入賣出等數據，並享專屬客戶經理。

依家要賣哂d股票。。轉邊間好

儲夠客就轉條數..
今次收月費...
下次收咩呢~?

明明綠燈轉眼變成紅燈

千跌之日

尋日好似好多北水流入

港女跳涯

250牛 針唔針好

今日應該開唔到陰

咁仲唔食等幾時

我？

In 股后 奶清 We Trust
$99無問題

小心, 今日好多新近熊, 可能真係開市即上嚟殺

千升之日準備好未？？？

無 我開咗今日就係升

258有大阻力, 之後就大B彈

利仲258牛準備再溝

優質股王$60

-- 人行消息 --
人行今日不開展公開市場操作 單日零投放零回籠

港女有人托緊
屌

我臨訓前平左PUT

自由滑落

開put了

唔跌點造市

點睇架？

今日例撚狗

要走熊 反手牛

dl已見 不問價追牛

9up

跟

已牛

可唔可以俾我走一走牛

會唔會259-260玩一日呢

Gun

真股王
好多朋友都訓身ALL IN左

直插WO,做乜要牛

開市食熊先

牛軍定D黎 今日轉燈

25950就-佢老母1

大戶托市 睇唔出?

想引人追沽再夾？

你係呢到問剩係會推一間

QQ 人踩人

加一

700 又傾軍

hi 牛牛 (1)

呢度得2個選擇
日頭牛牛 夜晚ig

琴日俾枝燭呃左
開唔同APP睇, 原來枝燭都唔同

牛牛如何將自選列表的漲跌幅切換為漲跌額？

坐緊40幾格

美團

唔係好唔好問題..
收曬客就加人錢
禁住搶好奸

美團跌喇喂

救命阿
電腦版點改

牛佢老味，我相信下星期700業績

夜期我輸到唔想玩
買親都相反

今日會唔會回返晒$25
700

準備究258

Click 是旦一格個 %

未夠 仲坐緊100格

摩牙

3690

算係咁 之前坐100格 而家40格

無事既
技術性調整
$55會有支持
維持$99睇法

我想轉隊

唔明點解唔可以一齊display

電腦喎
唔得

你意思係咁?

[member]我好你少少#haha#dog #haha#dog [/member]

股王

同我升盡佢！！！

放晒hsi put 牛 穿 257再追

股王咁快彈

我啲美團正股

2318好柒硬

終於可以逢低吸外賣仔 等我call佢上100蚊

電腦就拉闊d 個screen

2018
全年最高180幾
今日得返$50

唔係
佢而家只顯示-1.4X%
而唔係-400點

DL 已見，牛得

今次跌浪目標幾多

股王都跌 無天理

我等200先放

由蟹緊50幾格變賺廿幾格既心情真係好過玩過山車

我臨訓夠平左PUT

玩完258

重演開市跌300, 收市跌700啦

THX

Dh 已見，加沽啦

屌穿佢老母258

如果棍升258就追啦

我諗都係今年尾既事 進取d下年有300蚊

死落去啦 外賣仔

買熊坐買牛都係坐
遠離牛熊

千跌

258拍

$55會有支持
溝貨係而家啦
下星期就見$70到時就後悔

止左牛 蝕3k

上呀橙師兄

唔好呀

美團4%真係無天理all in call

趺係因為中美今日要傾安全咩咩咩所有有保留定係因為中央今日唔托市?

今晚一定好重熊, 又勁多近熊出世

咪傻 再下年直上600

仲call? 正股啦

補裂口 橫行整固 再上

你今日買左未呀

跌係唔需要理由

跌係為左升得更高 牛3近了

屌米終於正數
差美豚

已ALL IN 美團CALL, 逢低加CALL

258好大支持 穿唔到

咁快既 我屌米仲差成蚊

唔緊要啦
我DOWN左牛牛咁耐
琴日先用

好信你！牛得！

跌是為了升得更高

呢位人兄，識啲野呀下

唔好可屈

俾你地買到貴晒, 無錢買呀

黎啦上船啦

美豚仲差5蚊

比你講一講

一齊

等唔等到55$溝

要吉幾次先穿 逢258+1 20點止

好想喊呀

溝到正數為止

講親都即穿

56

258買盤好強勁 有種彈上既感覺

大超賣，近牛近牛！

仆街 我見到會free fall嘅可能

夜期硬左成晚，一起身就射左

鳩up錯咗就咪死頂啦 柒唔柒D呀
所謂諗法都係由人造出黎 同老千呃人入貨有咩分別

屌你老尾 錯咗就係到兜

布神一早講過 今日係壓住收貨日，不必恐慌

期指大戶又領軍 係咁殺

無位追

跟左布神all in牛

通道又贏 254見

上唔翻去了

講完依句都唔追

點解QQ仲可以陰d陰d咁升架

低水50點 rsi貼住個底黎磨 好快一大棍

今日好開心

美團 大家IFC見

棍上定棍落先

唔好跌啦

唔緊要架 失左258仲有257

中國CPI增長符合預期

跌啊

熊軍數錢

成場都係位啦 任沽

之前日日幾%幾%咁升
要還

大家唔好比佢嚇到 一定要死守美團CALL

現貨都未穿258 陣間又俾人撚狗

屌你回都唔回，無位沽
今朝因爲唔想比20點點差所以無沽

700日線又一個架空平台...

睇下我張圖

完美係我條神秘嘅通道行

我點解要咁傻仔走去攪2318

我信會上100$ 架

我就唔信今日穿到257 收皮啦

好撚硬

嘩嘩嘩，我 d 蟹貨唔再蟹喇！好感動

257啦

同日本仔一齊殺落去 今晚美國暗示加息再殺

底位反彈

sof又贏

尋晚唔係講左加息喇咩?維持加息決定不變

跌呀
千跌就在今天

而家買咩好

係, 之後仲有255, 252, 248, 246, 防守陣容極強大

賭身家 一棍轟落去

想走call

瑞信真係媽狗
股王put 個買賣價差200格 屌

你等到啦

All in目標100
依家唔上車等第時就後悔

冇哂信念啦清

反手牛未

好好好好大支針

遠熊轉近熊

尋晚三點講左喇

跌多500 補左上次缺口先

反手牛左

行3角

我就唔信今日穿257 你地咪繼續熊囉

想put 700

反手未呀

想問下點解我次次買岩邊就落好細注 錯邊就大大注

應驗左一追就夾既道理

好嘢而家股王蟹150格咋

咁囉

700跌4%

係囉 夜梨巴朝早要睇新聞呀

700put 大家今日放唔放

等待

牛軍掃貨時間

點解電腦版更新左牛牛之後
啲圖啲燭身咁短既

我都係咁

做PTGF賺返
就有錢

平左半淡倉

追外賣仔係咪不智

QQ 連大摩都出貨

收到

257牛同我上

好慘
掂到的士佬屎忽
俾佢屈左5舊水

5舊咪算抵阿

已走熊

有冇咁多傻散呀接貨呀....

比佢掂番你個pat pat super!

5舊真係算屈得少

我睇你捱得幾耐

會

《大行報告》瑞信維持騰訊()「跑贏大市」評級 目標價降至411元

有沒人幫手教一教我整長返啲JJ

穿左257 似想補裂口

未見DL

頭也不回
港女半個鐘都沒就500點

俾我屈八千等你還五千

尋日極熊既又FATFAT

你地睇位係睇現貨定期貨
我仲以為支持位係睇現貨㗎添

你新嚟？

都話要珍惜手頭上嘅貨，見唔番靚位

親，有救了

佢大把子彈

點解係咁出針都唔彈？

救救小JJ

咁快？

700都平左？

唔好追沽 畫緊三角 好有可能會彈

現貨喎

5分勁大支針 仲要兩支

信念呀
唔好比佢嚇到
要堅持

同問

呢隻腦魔好嬲打

遲早都要補 不如今日一次過補埋佢

可以打邊爐囉

彈完，10 點棍

我又好似見到啲嘢

淨係敢用demo加1 好廢丫

講啦

我買期就每日睇期
一星期睇一次現貨
其實...我係睇 心情

992 真股王

我都好似見到

而家都分唔清你地講既股王究竟係邊隻

加左2次

點解我要熊港交

硬到西咁

大棍落

點解你唔話我知

因為無腳睇

人仔

係囉噚日全日一張J圖都冇

布布先無咁膚淺

fat fat

掂咋屌
完全無痕跡

我又好似睇到條軌

唔好講啦都係

因為日頭都嬴唔到錢錢
無心情

咁就唔好認

美匯咁硬人仔好難唔

美匯上100 ok?

我好似見到d野

11月9日 大奇蹟日
掃貨

你自己傷唔傷

我就唔信今日穿到256 繼續溝牛等住笑到最後

今朝開市仲有傻散出平put 執到少少

好彩我次次撞車都係自炒,撞石博
利申:開過5次車,撞左3次

奶清識做啦

嘩屌好似又睇到d野

高手，下次我去澳門會坐旅遊巴，避開你

個個都話見到d野

未插完 唔好手多

無啦, 車都賣左好耐
唔會出黎危害公眾安全

中呀喂 成就解鎖

通道愈來愈窄了

港女硬唔起 A股快轉燈

有車牌
我筆試, 路試都係1 TAKE PASS, 連我都覺得好神奇

仲熊軍真係無死

幾時升格做漿神

無痕跡
我個車牌擋曬

外賣仔

咁落車望真係kiss住左

我都見到D野

揸5次車 炒3次

又去返之千升之日，後跌落550點個位

Sell son dont touch head

有車牌之後開過5次

7% 3690

撚狗日，無波波

唔緊要
波子啱唔啱坐呀?娘娘

召喚sof 帶領信念軍殺落25500

好在你賣咗車 利申：澳門同鄉

3690痴撚線 好後悔得咁少

遠熊sh必勝

我銀包得5舊

股王加油！

不用怕，只是技術性調整

其實我唔係好識分咩車打咩車
我用碌黎分類

唔夠信心 開-0.5咋

食屎狗

開車啦 試270

轉角位 少少地算

270

咁房車/跑車/SUV呢啲你識分啦掛

[member睇到幾多，254？[/member]

其實應該255做番個支持再屌上去

平保硬到

54了要

一去無回頭

認真
今日會唔會千跌

大芋
Me得24蚊食 m記

一隻牛都出唔到世

之前生左咁多隻牛仔係時候食牛仔煲

有冇D傻散好似我咁懶醒成日以為自己搏到轉角食盡波福,點知坐到仆街?

正路無消息唔會一野打穿兩個裂口

穿25700我又想追

因為我入左

係LO
得果10格食唔食=.=
我隻熊已經30幾格

老婆巴

A股扮硬 快落

信念

今日我都差D手多 剩係入完隻熊又平手走

唔會，星期五下午係會妹

唔會
-700

原來係你

175格美團，乜料

通道底24000

掛遲左

打錯tim 257

做牛軍真係好撚慘

Sor 9 li 囉

爺閪無咩事，港女玩自插

兩注賺一注蟹100格
番埋家鄉一次過走

high咗幾日仲想點？

技術性調整

話左D牛肥
入冬食牛仔煲

琴日仲要食完嘔番出黎

唔識
淨係識分巴士,的士,貨車, 私家車,單車, 電單車, 三輪車

SOF點解呢排唔見左既
信念倉去左邊

你地係話睇到下降三角？

今晚看戶口數錢

20

牛得

咁無嘢啦

其實港女係轉角沽
你係咪睇錯左美市=.=

大陸內銀好唔對路

257係味鐵底 請問追得牛未？？？

最後都係得熊賺錢
牛攞黎HI

我偶像信念倉 -12
信念一直到 24000

3968終於死番落去，好彩有溝

尋日有人post 新聞出黎，話內銀要借錢俾公司
等我搵下先

超賣左成粒鐘都唔上去

佢已經數緊錢啦
第一注259 開 已經係-6

穿258之後再下個支持已經254

屌隻280熊0.25左

出現了

比人厄貨

30分棍上

港女唔會再彈？？？

好彩琴日見唔對路 清倉吉過。

我嗰隻0.238咋

朝早見到內銀比人狂掟更加有信心加熊

昨日，银保监会主席郭树清在接受媒体采访时表示，对民营企业的贷款要实现“一二五”的目标，即在新增的公司类贷款中，大型银行对民营企业的贷款不低于1/3，中小型银行不低于2/3，争取三年以后，银行业对民营企业的贷款占新增公司类贷款的比例不低于50%。

跑車係咪個位整到好矮, 坐得好唔舒服戈D ?

昨日0.01入左連仔隻沒日熊果位巴打....

Yeah yeah 就係呢單

日市257一直穿唔到

尋日朝早先走沉船美團
臨收市嚇到平咗-1
吉倉過
差買牛就完美操作

穿唔到彈上，再落就會穿

無事啦無事啦，升返20點啦

257鈦合金鑽石底

強制借錢

咁而家係咪要開始計時睇15分鐘啦

又夾，大棍升

信念ar 信徒
唔夠信念即係你未肯定點解要落盤

做人唔好咁貪心好
不過外賣仔同700照留

預期不良貸款率大幅上升
按內銀班人既做野方式，筆錢仍然係去返果班人度，而且只會更難收帳

爺閪棍

大棍大棍夾上

又唔比人炒樓 想引導老百姓拎儲蓄/問銀行去借錢做生意 但問題係個大圍環境唔得，好路數既生意一早比國企/大公司壟斷哂，淨返d豬頭骨可以食

去邊打好

彈了

打劫

彈完，棍落

無力的喂

起碼彈1000點

隻平保put差少少就番家鄉喇

牛陣食和牛

257真係金鋼底 牛牛時機

2018

我加注左 仲蟹緊

係
你腿長嘛，咪坐得唔舒服
你都係坐返Jeep/SUV

股王8%

又三角

macd-70係咩玩法

個戶口一朝冇啦啦多左3皮野

2018年就完
好快跌停

跌夠30%

報漏左

10:26 257 第一次攻擊失敗而回

我14萬

仲唔重牛

屌你 今日再彈再加

我28萬

比返我ok?

股王係咪準備反攻上290

大戶

我都試過... 仲要係紅隧口
最慘係我車頭花左 佢揼把無花 都係我賠比佢

JEEP我識呀, 吉普車呀嘛
會有個車胎掛係PATPAT到
SUV咩黎? 防曬系數?

之前 100蚊入左正股 唸住鐵底黎
90蚊急急腳走 蝕左我2皮 從此唔敢玩呢隻

股王真係送錢咁送

沽佢報仇

大媽加油 老散加油

我部署緊另外一個大茶飯

原來股王補埋裂口

旗型

透露下呢

美團55 應該仲有大把人蟹緊

大家唔敢玩既美股

豬今棍勁呀

前日我lc qqq 賺300 過夜 琴日輸突

我仲差130格

我

SQQQ比人夾緊仲未返家鄉

今次攪邊隻？又係IPO？

咁大概知玩乜了
界唔界意俾我係期指到上上船

[member]唔洗明言，燈出黎我地知方向#point2#lm2 [/member]

同你一樣最高追 但最低溝左注相同股數

追put好唔好

美團原來係震倉 嚇死寶寶了
上90啦

布神點睇日經 今日回一回下星期再上

我敢玩啊 透露下

唉, 我開唔到美股戶口

我已經溝到唔記得均價係幾多

有無邊隻SC值買

牛牛咋喎？

又入來買字花？

而家沽屌米 有沒人GUN

下面仲有個

我暫時冇日經

噚日行先你一步

呢度既巴打好似都係玩動物居多
今朝食左60幾格熊仔. 65075(0.093)...而家搞兩邊都唔係幾敢買D

唔出聲 自私食

上證反彈中

14蚊已經入左第一注

有無納dee巴打係到 研究下

有無字花推介下啊

LP左張25400 睇下過完星期六日有無得食先

我無開牛牛
用開海通, 要有英文地址先可以開美股

玩緊 沽緊 蟹撚緊

新朋友你好~

呢到乜都有人玩，DAX，日經，DJI都有

我會唔會太遲

留意番，1810 19號業績，上車最後機會

過黎啦

一齊加注

多多指教! 新手黎學野

我見晴巴尋晚有玩, 你可以召喚下佢

買咁近

屌佢
佢果舊黑色膠值得咩錢

研究咩

跟布神做淡先

少少地執下飯錢姐

4驅車

琴日邊位巴打牛過 話要挑戰我，500手

跌咁多，聽日一定升

257

應該去左ifc

你唔係牛咩!!

聽日星期六

鬥惡 有post話推爆左商場玻璃門都被保安狗屈$17000啦

佢臨訓鎖左倉 bin唔到

想柯煙SQQQ

我四手牛過 輸左千幾蚊，不過美團 qq 屌米數錢

得我鐘情港女

我鐘情澳門妹

布布一返黎就同人一騎討

叫左經理幫我打左份收入證明
下次再去開

推

人地可能本多終勝預左坐返上去
估下要幾耐

追左幾日POST,發現布神昨天都係講反話吧? 牛過?

人地一睇
下
月入6500？

一起身就見到外賣仔咁生性

我賺夠，我出番去啦，你地搵人領軍

可以陪你

4驅車?
4驅兄弟戈D ?
我見D小朋友好鍾意係D水渠到玩架喔

我都係

4手真係唔玩都罷

蟹緊12蚊果d

多手豬左皮

又磨

低過13.5就可以ALL IN啦

打左258靶

將軍請留步

大佬，一齊加油呀!!!

布神好嘢！

感謝布主

叫做對沖下咁囉

學你燈咋

屌琴晚仲12.4
而家做咩14

我人工有13K架
不過要俾8K媽咪
所以我無咩錢

出左支頭針 沽佢老流啦 琴日冇留意到咁優質既股票真係失策

都唔係蟹好耐姐

你識我咁耐都信

蟹恩你好嗎

咁我典算
你唔理我啦

你針得未

應該會彈

好呀好呀
然後去拍拖拖行街街

ALL IN CALL返佢上$20, 準備一齊數錢

dl已見

好想扑你

Fat fat

你下下都震走 冇人救到你啦

快啲穿500

你乖乖地做定期啦

轉角咁影捕捉咩 要睇大戶信號

你尋日點解睇跌ge

琴晚最低先12.491
唔好呃我喔
琴日先同COCO講完13以下可以買

1810 CALL 定 PUT 好

佢定期都輸

呢類，比較高身既Sport car

做布神sp, 有iphone收

扑我睇少好多膠post架

唔知佢業績好唔好

大戶劇本

呢個價位唔識做

我D定期蝕緊呀

咁同平時私家車, 唔係差唔多咩

話左$55會有支持架啦

排左好耐, 前面仲有365個人

訓左無搞

布神唔好出邊開咁多膠POST 啦..
會搞到你上次個POST 越黎越多負皮

未死得
有心

如果上返260會唔會又牛氣沖天
睇252

條bb窄到呢

落緊 牛得

業績幾好都冇用，你ATM黎架咋

不問價大手買入

All in257牛一陣食熊掌

嘩 起身起晏咗
咩事跌得咁急 mola mola

又玩番隻27305 咁癲呀 ？

有冇人唔想玩指數 玩個股call put好似易玩同易睇好多

玩個股記住要避開388呢隻妖股

可唔可以同布神對親家, 等佢個女夠18歲就娶佢

穿底
1 min BB 成五十點咁開.

唔沽了

10:58 257 第二次攻擊, 今次力度強好多...穿左

2318同388就不了

指數好撚難玩

穿左267 布神追唔追沽

2318 易玩

DL

手持小米美團蟹左成個星期
雖然冇膽溝 但都冇跳船
只希望不久將來有得講 突然不蟹了

見到好多巴打返左家鄉 或者數緊錢 為大家高興

388咪=hsi

又要貼一排

依家去put恆生，點睇？

咩事1棍, 同我升返上去呀

其實我無掂恒好耐 大位先會入貨陪大家食浪

穿左

落唔到去邊.跌太急..
彈返少少至20 MA (1min ) 左右

2382先難玩=.=
升又裂 跌又裂
HIGH左幾次
成日5-10%

玩命

禾刀系

自燈下先

穿257，點操作好

15格

巴打呢期好旺

做應該做嘅嘢

今日佛糸過happy Friday
美䐁同米b 終於爭氣

255!!!

琴日無信念 食一格走左
好彩有股王

玩指數豬左30格=.=
你唔知者

好似急左少少

仲有百幾點

恆生唔係應該落黎150蚊落下咩

全部含指成份股都紅燈

頭先平左一半熊 回返少少俾我加返先好唔好

會點

put 388慘過食屎.

彈

今朝追沽都廿格啦

跌緊喎

儲蟹

恐慌

半日600點 收市=

肥死啦

收市升600

63149 試試佢

真唔真

上次256 佢先215 左右.
只好慢慢等佢跌落去.

肥撚死

唔好再追啦
今日跌夠啦

港女穿左前幾日個底，MACD勢轉弱，再加上NOI GOI沒大減，大戶似未平倉，有可能會補返上升裂口

其實有沒人睇我啲圖

賭場日日開

牛軍我地唔怕，退守256

諗緊今朝入熊過唔過夜好
又要過兩日

應該補第一個裂口

有睇

追熊呀屌

有 謝分享

點牛呀不斷DL

係啊
呢架咪我個架

差唔多啦，到左bb底，唔跌就大棍彈

有睇呀一路都有跟
多謝晒你

未睇過 多啲分享感謝

衝動了 牛左